新西蘭，白俄羅斯，聖馬力諾以及立陶宛確診首宗武漢肺炎

習近平總書記說：“人類命運共同體，顧名思義，就是每個民族、每個國家的前途命運都緊緊聯繫在一起，應該風雨同舟，榮辱與共，努力把我們生於斯、長於斯的這個星球建成一個和睦的大家庭，把世界各國人民對美好生活的嚮往變成現實。”

其實中就梗架啦
依家流動咁大
問題就係防疫抗疫做得好唔好姐

白俄羅斯
JOHN WICK

傳到去冰島 馬達加斯加未